澳門又23條又國家法，邊撚個去做金融中心

得老習

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!